問候利狗龍門伯母排隊區

利狗龍門係咪買咗外圍？！